其實觸電易唔易死

點解要跳樓

唔俾

想同女女觸電

靚仔先有機會 姐係你

靚仔唔會冇女

你睇唔上眼

sick都sick唔到

點識唔到

身邊都木女

你明明唉豬咁多

假的

咩係真

木女係真

試吓咪知

鐵木真

得一次機會

勁 幾時再一起打機

打咩 幾時買PS4

imissmyexsomuch

盲？ 中女真係on99
貼埋圖都成碌柒咁

有咩幫到你啊中女

中女係事實

如果手指hi到好易縮，如果係揸條柱再通電肌肉會收縮捉得更實，一定瓜老襯
不過好辛苦，用氮氣舒服啲

咁電椅呢